有無人報master of 言語治療純粹為錢？

報黎醫自己

哂40萬醫自己
搵治療師平好多啦

讀完真係搵到工？宜家開咁多位

想讀 可以點

算吧啦

如果本身有問題 都好難收得落手

我都有諗過讀 不過爆就真係遲早 除非你想返大陸做 我就不了喇

醫生有cancer 係咪唔醫得cancer病人先？

有三高既醫生係咪唔醫得三高既病人先

係

老铁真狂!

3皮野又唔洗見核突野,
又係專業人士,正

Master 先開始
讀得嗰兩年就醫人

Poly 係兩年半，仲要summer 無埋， 同埋又唔洗好似undergrad 要fulfill GE requirement, 差唔多啦

起薪好似30k?

yes

唔同講法 本身醫生有cancer 唔會影響到佢既判斷或者treatment
但就言語治療而言, 有某啲方面唔可能幫到client
例如你有speech sound disorders, 自己都發唔到某個phoneme, 連demo 都做唔到, 點教到人發嗰個音

聽講好難入架喎 poly master..